教訓：過年剪頭髮，一定要朝早就去剪

6:30PM開始,林鄭就玩真人食雞, 大逃殺

朝早唔駛返工咩

WFH